就算外圈撚唔啱，都唔應該追住人部車黎撞

剛喺某大 facebook 馬路群組見有條撚樣內圈追撞部外圈泥黃色morning... 正頭係睇住黎追撞

屌佢老母正一馬路炸彈，更可怕係好多人都支持條撚樣嘅惡行

其實我都心唔明追求意外然後要人賠錢對你咁著數咩？浪費時間，精神，心機，仲要自己愛車被撞... .本人就冇咁多時間了

我大膽估計，追撞求意外收錢嗰d 人根本就係賤過地底泥嘅廢物，佢地同碰瓷黨心態冇分別。佢地又窮又要渣車，心胸又狹窄，係社會上嘅可憐蟲失敗者。

更正:
直頭
真心唔明

講咁耐片都無條 返印度食蕉啦

有冇片

條友link都唔識poon99

你咪一樣咁廢